我好撚嬲我自己 居然愛上左個非處

早幾日我條女唔俾我扑（個處俾左佢ex）

我已經飛撚左佢。

點知佢走黎我屋企門口又喊又跪

叫我唔好離開，唔好放棄段關係
話咩會盡量對我好啲 令我條刺慢慢消失。

最後仲主動波大車我，推我落床，捉撚住我隻手摸佢下邊

我見佢咁慘都無乜mood, 淨係傳教士式完事。 估唔到平時叫極佢都唔太想含，今次主動事後黎個追魂簫

最後我見佢眼都紅晒腫晒，好夾硬咁忍住唔喊

我就心軟了，決定試多次一齊，俾個機會大家。

我份人就係咁心軟同重感情，硬唔落手拒絕女仔

有無巴打屌醒我，等我學識絕情啲

好羨慕playboy玩感情當食生菜

咁介意非處咪飛左佢囉 我淨係覺得個女仔好慘 你唔好拖住佢 佢值得更好

本身硬起心腸飛，block埋contact

點知佢主動上黎我屋企

條女好痴線

吊你非處得罪你咩 又話要分手最尾咪又執人一劑 超

一切都是概率

你唔係處咪撚學人搵處

Same, 其實點樣去無視感情

冇是咁的
零分重作

屌你老母

呃你地托，我依家不知幾困擾

好撚想學 我份人太心軟

中出咗未

無乜試過用套

真係急既咪事後

我係喔

快d飛啦
等佢搵個好男仔

屌你老母又做笠水狗
貼bam圖啦喂

連登真係好多小學雞 後悔拎左個email黎開acc

LIHKG @ Android